# adam <yuejun.tang@gmail.com>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: collective.cover\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-26 16:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-27 21:57+0800\n"
"Last-Translator: adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Spanish <https://github.com/collective>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Language-Code: es\n"
"Language-Name: Spanish\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: collective.cover\n"
"Language: es\n"

#: collective/cover/profiles/default/types/collective.cover.content.xml
msgid "A cover page."
msgstr "一个组合页"

#: collective/cover/profiles.zcml:14
msgid "A sane, working, editor-friendly way of creating front pages and other composite pages. Working now, for mere mortals."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:78
msgid "A tile that shows a carousel of images."
msgstr "一个显示图片轮换的面板。"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:102
msgid "A tile that shows a file object."
msgstr "一个显示文件对象的面板。"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:66
msgid "A tile that shows a list of items."
msgstr "一个显示列表内容的面板。"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:139
msgid "A tile that shows an Calendar for the site."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:127
msgid "A tile that shows an embedded Form Folder from Plone FormGen."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:18
msgid "A tile that shows an image with a link."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:30
msgid "A tile that shows general information about objects."
msgstr "一个显示对象基本信息的面板。"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:42
msgid "A tile that shows rich text format."
msgstr "一个显示富文本对象的面板。"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:114
msgid "A tile that shows the body of a content type."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:54
msgid "A tile that shows the result of a collection."
msgstr "一个显示查询集对象的面板。"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:90
msgid "A tile to embed content from a remote source."
msgstr "一个嵌入远程对象的面板。"

#: collective/cover/browser/templates/content_contentchooser.pt:59
msgid "Add Content"
msgstr "添加内容"

#: collective/cover/tiles/carousel.py:26
msgid "Auto play"
msgstr "自动播放"

#: collective/cover/controlpanel.py:25
msgid "Available tiles"
msgstr "有效的面板种类"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:18
msgid "Banner Tile"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:30
msgid "Basic Tile"
msgstr "基本面板"

#: collective/cover/grids.py:63
msgid "Bootstrap 2"
msgstr ""

#: collective/cover/grids.py:43
msgid "Bootstrap 3"
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:52
#: collective/cover/tiles/base.py:52
msgid "CSS Classes"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:139
msgid "Calendar Tile"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/configuration_view.py:188
#: collective/cover/tiles/edit.py:71
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:78
msgid "Carousel Tile"
msgstr "图片轮换面板"

#: collective/cover/controlpanel.py:57
msgid "Choose a grid system"
msgstr ""

#: collective/cover/models/cover.xml
msgid "Choose one of the predefined layouts"
msgstr "选择一个预订义的布局方式"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:54
msgid "Collection Tile"
msgstr "集合面板"

#: collective/cover/browser/templates/layoutedit.pt:39
msgid "Column"
msgstr "列"

#: collective/cover/profiles/default/types/collective.cover.content.xml
msgid "Compose"
msgstr "组建"

#: collective/cover/tiles/configuration_view.py:159
msgid "Configure ${name}"
msgstr "配置${name}"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:114
msgid "Content Body Tile"
msgstr ""

#: collective/cover/browser/templates/content_contentchooser.pt:16
msgid "Content tree"
msgstr "内容树"

#: collective/cover/profiles/default/types/collective.cover.content.xml
msgid "Cover"
msgstr "组合页"

#: collective/cover/models/cover.xml
msgid "Cover Layout"
msgstr "组合页布局"

#: collective/cover/controlpanel.py:66
#: collective/cover/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Cover Settings"
msgstr "组合页设置"

#: collective/cover/tiles/basic.py:51
#: collective/cover/tiles/collection.py:47
#: collective/cover/tiles/list.py:77
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: collective/cover/grids.py:82
msgid "Deco (16 columns)"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/basic.py:28
#: collective/cover/tiles/collection.py:40
#: collective/cover/tiles/embed.py:26
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: collective/cover/tiles/file.py:70
msgid "Download link"
msgstr "下载链接"

#: collective/cover/tiles/templates/banner.pt:8
msgid "Drag&amp;drop an image or link here to populate the tile."
msgstr "拖放一个图片或链接以填充这个面板"

#: collective/cover/tiles/templates/contentbody.pt:8
msgid "Drag&amp;drop some content to populate the tile."
msgstr ""

#: collective/cover/browser/templates/tile.pt:60
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: collective/cover/tiles/list.py:34
msgid "Elements"
msgstr "部件"

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:90
msgid "Embedding Tile"
msgstr "嵌入式面板"

#: collective/cover/tiles/embed.py:16
msgid "Embedding code"
msgstr "嵌入面板代码"

#: collective/cover/behaviors/interfaces.py:19
msgid "Enable refresh"
msgstr ""

#: collective/cover/behaviors/interfaces.py:20
msgid "Enable refresh of the current page."
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:47
msgid "Enter a list of styles to appear in the style pulldown. Format is title|className, one per line."
msgstr "输入一个样式列表到样式下拉列表中。格式是title|className，一行一个。"

#: collective/cover/browser/templates/layoutedit.pt:78
msgid "Export layout"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:102
msgid "File Tile"
msgstr "文件面板"

#: collective/cover/browser/templates/content_contentchooser.pt:22
msgid "Filter items"
msgstr "过滤内容"

#: collective/cover/tiles/collection.py:83
msgid "Footer"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:127
msgid "FormGen Tile"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/datetime.pt:50
msgid "Format"
msgstr ""

#: collective/cover/browser/configure.zcml:84
msgid "Front page view"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/templates/collection.pt:16
msgid "Go to related collection"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/templates/contentbody.pt:14
msgid "Go to related item"
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:56
msgid "Grid System"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/textline.pt:63
msgid "HTML tag"
msgstr "HTML标签"

#: collective/cover/tiles/collection.py:26
msgid "Header"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/banner.py:26
#: collective/cover/tiles/basic.py:33
#: collective/cover/tiles/collection.py:54
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/namedimage.pt:53
msgid "Image size"
msgstr "图片大小"

#: collective/cover/controlpanel.py:20
#: collective/cover/models/cover.xml
#: collective/cover/profiles/default/types/collective.cover.content.xml
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: collective/cover/widgets/selectpreview_input.pt:74
msgid "Layout Details"
msgstr "布局详情"

#: collective/cover/browser/templates/layoutedit.pt:68
msgid "Layout name"
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:17
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: collective/cover/widgets/textlines_sortable_configure.pt:9
msgid "Limit"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:66
msgid "List Tile"
msgstr "列表面板"

#: collective/cover/tiles/collection.py:147
msgid "More…"
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:19
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/basewidget.pt:33
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/datetime.pt:33
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/list.pt:41
msgid "No"
msgstr "不"

#: collective/cover/widgets/selectpreview_input.pt:77
msgid "No description"
msgstr "没有描述"

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/list.pt:12
msgid "Number of items"
msgstr "内容的数目"

#: collective/cover/tiles/collection.py:62
#: collective/cover/tiles/list.py:48
msgid "Number of items to display"
msgstr ""

#: collective/cover/behaviors/interfaces.py:26
msgid "Number of seconds after which to reload the current page."
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:35
msgid "Only objects of these content types will be searched on the content chooser."
msgstr "仅仅下面这些内容类型对象可以出现在内容选择树中。"

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/basewidget.pt:39
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/datetime.pt:39
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/list.pt:47
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: collective/cover/behaviors/configure.zcml:15
msgid "Page refresh"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/templates/list.pt:9
msgid "Please add up to ${limit_objects} objects to the tile."
msgstr "请注意添加最多${limit_objects} 个对象到这个面板。"

#: collective/cover/tiles/templates/pfg.pt:8
msgid "Please drag&amp;drop a Form Folder here to populate the tile."
msgstr "请拖放一个表单文件夹到这个面板。"

#: collective/cover/tiles/templates/file.pt:8
msgid "Please drag&amp;drop a file here."
msgstr "请拖放一个文件到这儿。"

#: collective/cover/tiles/templates/basic.pt:8
msgid "Please drag&amp;drop some content here to populate the tile."
msgstr "请拖放某个内容到这个面板。"

#: collective/cover/tiles/templates/collection.pt:8
msgid "Please drop a collection here to fill the tile."
msgstr "请拖放一个集合到这个面板。"

#: collective/cover/tiles/templates/embed.pt:8
msgid "Please edit the tile to add the code to be embedded."
msgstr "请编辑这个嵌入面板以添加嵌入代码。"

#: collective/cover/tiles/templates/richtext.pt:9
msgid "Please edit the tile to enter some text."
msgstr "请点击编辑链接以输入文本信息。"

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/namedimage.pt:72
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/textline.pt:51
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: collective/cover/browser/templates/content_contentchooser.pt:15
msgid "Recent items"
msgstr "最新的内容"

#: collective/cover/behaviors/configure.zcml:15
msgid "Reload the current page after a certain amount of time."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/tiles.zcml:42
msgid "Rich Text Tile"
msgstr "富文本面板"

#: collective/cover/browser/templates/layoutedit.pt:36
msgid "Row"
msgstr "行"

#: collective/cover/browser/templates/layoutedit.pt:72
#: collective/cover/tiles/configuration_view.py:163
#: collective/cover/tiles/edit.py:47
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: collective/cover/browser/templates/layoutedit.pt:79
msgid "Saved"
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:34
msgid "Searchable Content Types"
msgstr "可搜索的内容类型"

#: collective/cover/tiles/collection.py:77
msgid "Select random items"
msgstr ""

#: collective/cover/browser/templates/layoutedit.pt:54
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/cssclasswidget.pt:9
msgid "Select… ▼"
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:67
msgid "Settings for the collective.cover package"
msgstr "为collective.cover包的设置"

#: collective/cover/tiles/list.py:85
msgid "Show more... link"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/list.py:90
msgid "Show more... link text"
msgstr ""

#: collective/cover/browser/configure.zcml:85
msgid "Standard view"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/collection.py:70
msgid "Start at item"
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:46
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/richtext.pt:50
msgid "Text length"
msgstr "文本长度"

#: collective/cover/tiles/templates/collection.pt:22
msgid "The collection doesn't have any results."
msgstr "这个查询集合没有任何内容"

#: collective/cover/models/cover.xml
msgid "The layout to be used to render groups and tiles"
msgstr "这种布局用于呈现组面板"

#: collective/cover/tiles/templates/carousel.pt:14
msgid "This carousel is empty; open the content chooser and drag-and-drop some items here."
msgstr ""

#: collective/cover/profiles.zcml:30
msgid "This fixture creates generic content to be used in tests."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/templates/contentbody.pt:20
msgid "This item does not have any body text."
msgstr ""

#: collective/cover/controlpanel.py:26
msgid "This tiles will be available for layout creation."
msgstr "这些面板种类将在组合页布局中有效。"

#: collective/cover/tiles/list.py:81
msgid "Tile Title"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/configuration_view.py:191
msgid "Tile configuration cancelled."
msgstr "配置已取消"

#: collective/cover/tiles/configuration_view.py:180
msgid "Tile configuration saved."
msgstr "配置已保存。"

#: collective/cover/tiles/edit.py:64
msgid "Tile saved"
msgstr "面板已保存"

#: collective/cover/behaviors/interfaces.py:25
msgid "Time to live"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/banner.py:21
#: collective/cover/tiles/basic.py:23
#: collective/cover/tiles/collection.py:33
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: collective/cover/tiles/banner.py:42
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: collective/cover/tiles/banner.py:47
#: collective/cover/tiles/basic.py:67
#: collective/cover/tiles/collection.py:88
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: collective/cover/profiles.zcml:22
msgid "Uninstall profile for the collective.cover package."
msgstr "为collective.cover包的卸载配置文件"

#: collective/cover/behaviors/interfaces.py:40
msgid "Value must be greater than zero."
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/basewidget.pt:13
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/datetime.pt:13
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/list.pt:23
msgid "Visible"
msgstr "可视"

#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/basewidget.pt:22
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/datetime.pt:22
#: collective/cover/tiles/configuration_widgets/list.pt:32
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: collective/cover/tiles/base.py:129
#: collective/cover/tiles/list.py:181
msgid "You are not allowed to add content to this tile"
msgstr "你没有权限在这个面板中添加内容"

#: collective/cover/tiles/edit.py:45
msgid "You are not allowed to add this kind of tile"
msgstr ""

#: collective/cover/tiles/base.py:134
msgid "You are not allowed to remove content of this tile"
msgstr "你没有权限删除这个面板的内容"

#: collective/cover/profiles.zcml:14
msgid "collective.cover"
msgstr ""

#: collective/cover/profiles.zcml:22
msgid "collective.cover uninstall"
msgstr "卸载collective.cover"

#: collective/cover/profiles.zcml:30
msgid "collective.cover: testfixture"
msgstr ""

#. Default: "Provides a textual alternative to non-text content in web pages."
#: collective/cover/tiles/banner.py:35
#: collective/cover/tiles/basic.py:42
msgid "help_alt_text"
msgstr ""

#. Default: "Alternative Text"
#: collective/cover/tiles/banner.py:32
#: collective/cover/tiles/basic.py:39
msgid "label_alt_text"
msgstr ""

#. Default: "Categories"
#: collective/cover/tiles/basic.py:60
msgid "label_categories"
msgstr "Etiquetas"

#. Default: "Banner"
#: collective/cover/tiles/banner.py:60
msgid "msg_short_name_banner"
msgstr ""

#. Default: "Basic"
#: collective/cover/tiles/basic.py:78
msgid "msg_short_name_basic"
msgstr ""

#. Default: "Calendar"
#: collective/cover/tiles/calendar.py:34
msgid "msg_short_name_calendar"
msgstr ""

#. Default: "Carousel"
#: collective/cover/tiles/carousel.py:43
msgid "msg_short_name_carousel"
msgstr ""

#. Default: "Collection"
#: collective/cover/tiles/collection.py:101
msgid "msg_short_name_collection"
msgstr ""

#. Default: "Content Body"
#: collective/cover/tiles/contentbody.py:30
msgid "msg_short_name_contentbody"
msgstr ""

#. Default: "Embed"
#: collective/cover/tiles/embed.py:39
msgid "msg_short_name_embed"
msgstr ""

#. Default: "File"
#: collective/cover/tiles/file.py:90
msgid "msg_short_name_file"
msgstr ""

#. Default: "List"
#: collective/cover/tiles/list.py:103
msgid "msg_short_name_list"
msgstr ""

#. Default: "FormGen"
#: collective/cover/tiles/pfg.py:41
msgid "msg_short_name_pfg"
msgstr ""

#. Default: "Rich Text"
#: collective/cover/tiles/richtext.py:39
msgid "msg_short_name_richtext"
msgstr ""

#: collective/cover/browser/templates/content_contentchooser.pt:30
msgid "ok"
msgstr "确定"

#: collective/cover/browser/templates/groupselect.pt:18
msgid "save"
msgstr "保存"
